香港警察仲痴線過元朗打人

近距離開槍掃射

射爆女市民眼球

扮示威者拉人

佢地講得無錯，我地真係曱甴,反抗都唔反抗，又佢虐殺。

你地要反抗未？做咩留言一句

721

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

721 721

天地不容

仲有太古站推人落扶手電梯

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

啱

佢地本身根本就係黑社會/讀唔成書個堆人

pish

兩樣都痴線

拒絕曱甴論